好慶幸有一位咁愛港既保險從業員

做保險既使命就係保障有需要人
香港而家有難 立即申岀援手！

想唔想做MDRT? 想就一齊聽talk啦
可惜已經過左

不過睇下佢facebook已經知道
做MDRT一定要識p相執到自己射精男咁 就岩哂大陸客心水啦

唔知佢老母有冇幫佢一齊開單呢

香港加油！

保險狗
唔撐警都係垃圾啦
仲要去呢d撐狗集會

推 一齊買保險

大陸仔愛乜撚野港

一睇佢外國讀書+半年就上MDRT，十成十D單靠老豆老母，真心廢。

最後張相.....

點解啲保險佬同傳銷佬一樣成日都著啲咁柒既西裝

facebook 另一個保險狗 "when yip"
極度深藍
有興趣可以去佢facebook留下言

2019係己亥年呀懵撚

個樣有啲似個柒頭ahhin